有無試過比人讚過你好cramp?

以前讀書時都有兩三個女仔讚過我好cramp

抽根？

小兒麻痺？

trump

crab

creepy

你好參呀